邊個可以罷工罷一個月以上?

可以罷一個月以上
最多廿日 AL, 再罷不了